香港人唱美國國歌，美國人大為感動：應該邀請佢地做美國公民

Top Comments：（我翻譯）
Reck ed：比我地美國人更驕傲，中意！
Japhet Anciado：睇一次喊一次，佢地用美國國旗作為爭取自由既象徵！神幫幫佢地！
Adam Noble：堅持信念，自由並非免費
gxbmb：我們可以帶佢地黎美國？
Tim Young：最好的版本，聽下佢地聲線，完全表達國歌精神
eRMca：應該邀請佢地做公民，智商全球最高，啱晒美國

試下中英都跟住唱

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

彭斯真名上連登冇人信

仲比人話係0.3

問題係好多連登仔唔識英文，要有中文版

相反支那人拎左美藉都係唱中國國歌效忠中國

應該全部遣返

感動，美國國旗象徵民主自由

我都想喊

推！

喊左

聽日1點半遮打見
2點半遊行開始

追究612 721 811 831黑警暴行

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

sorry 想問下係咪應該pass the Hong Kong human right and democracy act?

sor 英文差

thanks 巴打 文宣整得好靚 辛苦晒

發現條片絕少3毛留言係咪驚人地知佢聽美國國歌話巔覆國家政權

咪打飛機啦 根本自high
聽日記得準時出去

聽日一齊黎

推

係

而位巴打係真正無名英雄
美國戰線係由而刻打響

push

全世界聴日唱！！